不交個人資料 只求心理安慰

招陌生人傾心事 對朋友都說不出的事

hi

我有
我有一個識左大概6年嘅朋友，曾經曖昧過，又曾經有一段好長嘅時間無聯絡。
今日佢知道我要結婚之後同我講我愛你。

然後呢

然後 個心感覺好奇怪 點解佢早唔講遲唔講
我結婚先黎講 佢想我點 我又唔會放棄我男朋友嘅

想搶婚 好似求婚大作戰咁
話唔定直頭好似套戲咁
你去睇下話唔定會有咩得著

搞咁大☹️

通常會咁做 都應該幾中意你
唔捨得你結婚掛 如果唔係
都唔會夠膽去做搶婚呢啲咁唔要臉既事
不如接受佢啦絲打

但好幾前我追佢 佢唔接受我🙁
佢又應該唔會搶婚嘅 似會獨自飲泣多啲

條友都幾賤，有心令你囉囉攣

正所謂掟煲唔掟蓋，得閒打番場友誼賽

咁佢掋撚死 宜家又係到扮情聖 跟住呢啲男人都唔會幸福 絲打同未婚夫一齊啱嫁啦

同自己一齊行下半生的都不是最愛的那個

唔好理佢啦，有心一早表態，其實佢好自私。一時衝動，見人結婚就槍人，妳都係好好去結婚，不要想太多。

終於放下內心入面嘅嘢

我都有，我單緊緊自己個朋友。曖昧過但最後佢話個感覺係朋友，但我仲係好愛佢

同意，好心就收埋喺心到，講黎無謂

其實好難走返出黎。鄺神話齋[未完成]的關係

多謝你嘅意見🙏🏻我唔會放棄未婚夫嫁

我未放底架，佢仲keep住同我ws仲好close,我諗住繼續以朋友嘅身份愛佢，直到我唔再愛佢果一日為止

收皮啦屌你老母臭西